Sel 3mal Novembril 1872 .Kaebas Karel Olla,et temma olla Otto Otsaga 1871 hobbust wahhetanud,nenda,et Otto 14 Rubl 50 Kop temale peale pannud,sest rahhast 6 Rublad ärra maksnud ja 8 Rublad 50 Kop wõlgu jäenud. Kedda warsti olli lubbanud ärra maksma; Peale se läenud Karel Olla Otto Otsa jures nink nõudnud sedda wõlgu jäend pealis,mis peale Otto Otsa issa Karlit pallunud Kannatada kunnis ta sedda rahha omma poia eest Karlile ärratassuda. Sai Toomas Otsa ette Kutsutud.Kes ütles,et temma olla lubbanud sedda rahha Karlile tassuda,kui Otto peaks ärraminnema,ja selle ülle ei andnud ka hobbust taggasi.Mõistis Kohhus:et Tomas Otsa Tänna Näddala pärrast need 8 Rublad 50 Karlile wälja maksma,nendasamoti ka Kohtu teenri rahha 25 Kop.
                                                                       Maddis Waddi +++
                                                                        Märt     Piiri     +++
                                                                        Elias    Kubjas  +++ 
